有無人覺得小巴根本就要被淘汰

700萬人口 點解仲有16座既交通工具
D小巴司機又仆街 成日都飛站
繁忙時間一定無位

綠色同意,紅色唔同意

小巴其實最多可以去到好似30座

但因為太多會同巴士利益有衝突

所以

唔覺

30座？罐頭呀？

衝突咁咪cut左佢囉 16座根本就係on9 第一個站就可以坐爆 屌佢老母

好似馬交咁俾企位咪得囉

再唔係長陣都可以擺到29座

On9
巴士根本取代唔到小巴，有d 位巴士咁大部點轉入去，迫住行大路又要同其他車塞，加上等車時間普遍比小巴長

你試過等一個鐘先上到車未？走左十幾架車先上到未？ 仲要個個時間 次次都係呀 你又試過坐通宵小巴係頭站一定坐唔到上去未 一定會飛站 要去落車位先上到車未？

都係一個好方法

其實多人搭就應該唔好俾小巴做果條線 派啲單層巴做

小巴搖到嘔精
好心就大架d單層巴士取代啦

鄉村線唔用小巴轉用單層巴嘅話，應該一個鐘先得一班

小巴班次夠靈活

btw, 如果機場有小巴搭返放工就正

唔同意 利伸老豆會失業

就算唔係30座

28都一定有

d小型旅遊巴咪28座

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

28 座大王呀？

無人識你阿